國際間唔係好清楚嘅事：中國解放軍只係平定內亂 唔知道實質係屠殺香港人

香港人就清楚知道解放軍係中國軍隊
萬一解放軍鎮壓香港人
依種行為係中國屠殺香港人
依點係幾乎只有香港人先知道嘅事

你地成日以為解放軍一落黎香港經濟一定會冧
但係外國人唔清楚香港情況
佢地會以為成件事只係政府平定內亂

所以外資係咪真係會撒資？
經濟係咪真係會冧？唔見得
但係我一諗到班大陸狗講住普通話屠殺同傷害我地香港人就好嬲
依個時候更加要保持理性去反擊

1. 國際輿論方面
要外國人清楚知道解放軍屠殺香港人 就好似俄羅斯出兵屠殺烏克蘭人一樣 無分別

2. 對香港戰略方面
戰力方面同解放軍根本無得比
我成日都諗緊會唔會有激進組織係計劃緊暗殺現任政府官員同權貴派議員
依種極端主義思想嘅人唔多...但往往行動中起關鍵作用

3. 對中國戰略方面
參考南韓高音喇叭
向深圳海宣傳共產黨係民主上嘅惡行 防火長城 教佢地反抗政府 為中國大陸人民心中埋下革命嘅種子

互聯網（英語：Internet）是指21世紀之初網絡與網絡之間所串連成的龐大網絡。這些網絡以一些標準的網絡協定相連，連接全世界幾十億個裝置，形成邏輯上的單一巨大國際網絡。[1]它是由從地方到全球範圍內幾百萬個私人的、學術界的、企業的和政府的網絡所構成，通過電子，無線和光纖網絡技術等等一系列廣泛的技術聯繫在一起。

如果係柒婆主動要求解放軍協助 之後解放軍入城 你講嘅野就啱
如果係全國人大宣佈香港局勢失控 香港實施全國性法律 咁就係連登所有會員共識嘅攪炒

香港人就清楚知道解放軍係中國軍隊
萬一解放軍鎮壓香港人
依種行為係中國屠殺香港人
依點係幾乎只有香港人先知道嘅事

8964？？？？

8964係北京發生
香港有特殊歷史地位
係我眼中解放軍落黎香港打人同其他國家出兵屠殺香港人根本無分別
但係其他人根本意識唔到依一點
因為係國際眼中香港係中國嘅一個城市 依樣野亦都係中共宣傳多年嘅成果
所以我唔明點解到依家仲未有國際文宣針對解放軍做解釋

屌你戇鳩仔真係當中共可以隻手遮天 就算斷網都大把人可以留底。 家下電話連 4K 都影到，鬼佬唔洗幾個鐘已經可以發生咩事都講埋出嚟。

89 年北京仲未有 Internet, 所有野要用菲林底片先出到境。 家下電子化你一係就焚書坑儒殺晒 750 萬香港人，唔係都幾難唔醜到過咗太平洋都聞到。

除非中共直接宣布一國一制 香港取消聯繫匯率 港元 直接由中共政府派員執政（雖然1997年後已經做緊依點）
咁香港經濟就真係會冧 咁就攪炒

否則只係解放軍鎮壓（屠殺）香港人的話
國際間只會以為好似烏克蘭政府出特種部隊鎮壓一樣無分別 過多幾個月香港又舞照跑馬照跳

事實上烏克蘭革命都係靠烏克蘭人自己爭取
香港人真係要自己加油
共產黨依個政黨要瓦解 香港人先有希望

唔係中共可以隻手遮天 而係外國人 分兩種 政客會清楚知咩事 但係無外交利益無可能會出手幫香港 同時內務已經夠煩 根本無誘因去理香的嘅事
平民 更加唔清楚咩事啦

你問心2013烏克蘭革命當時你知唔知咩事？個陣網絡都發達啦 一樣大把footage仲有紀錄片 但係當你身處地球嘅另一邊 根本唔會有動機去知道一知鼻屎咁細嘅城市發生緊咩事 因為根本影響唔到自己

我明白大家依刻都好難保持理性
但係講到戰略 文宣
我地講究嘅係群眾心理學 語言嘅運用
而唔係一味覺得依個世界所有人睇到嘅就係我睇到嘅野

好佩服梁天琦 佢都講過唔係要令支持佢嘅人繼續支持佢 而係令唔明白佢 唔支持佢套理念嘅人轉過頭支持佢 可惜佢依家係入面